有無人睇過迷失三角洲 未睇過咁複雜既電影

有人可以睇一次就明？

恐怖郵輪?
唔駛諗得咁複雜
總之最尾成堆屍體嘅位
每條屍就代表一次Loop
操略數我地睇果個女主，已經Loop左40幾次左右。

其實唔難明，不過要6個loop先為之完整，電影只係做左3個loop，另外3個loop要靠線索自己補完

Google 下有好多人寫過

如果只是Loop好易 明 , 但loop疊loop疊loop 3組人同場再加有記憶vs 無記憶兩種女主角就唔易明

有冇睇 Netflix , Dark?

睇完解釋明 唔睇人寫你可唔可以自己推理真相 ? 我連死神個part 都無睇得出

無,點樣

好好睇，複雜n倍

謝 有時間睇睇